有咩43inch 4K tv推介

感謝

買電視機換電視機集中討論區(修正版)(8) 有問題請睇咗#1先

#1有推介